覺唔覺個樣生得好樣衰好肉酸既男仔想追人好嘔心

哪裡來的自信 死去叫雞啦 柒頭皮 仲要迫人傾計

有無睇伊藤潤二 呻吟的排水管呀 你就黎果隻肥柒毒 你知唔知人地好困擾

如果有錢點計

大晒咩 又唔係我既

食左佢咪你架囉

想揾人格劍姐

人地可能有生意都唔想接呢

Sorry 呀係我錯

Sorry

所以我唔會追人 sorry

咩呀，正常樣之嘛

但條女最後好慘